太鼓有無H漫？

呢個無啦掛

有

咁快秒

有好耐啦

舊登都好似有人問過

鼓底開個窿 將支棍插入去

痴撚線 真係有？

屌 copy錯嘢自膠

好野